我走過山時，山不說話， 我路過海時，海不說話

我走過山時，山不說話，
我路過海時，海不說話，
小毛驢滴滴答答，倚天劍伴我走天涯。
大家都說我因為愛著楊過大俠， 才在峨嵋山出了家，
其實我只是愛上了峨嵋山上的雲和霞， 像極了十六歲那年的煙花。

好

慘

哩段真係好正

唔係大陸啲人自己作架咩